取消晒班狗官D私家車, 日日叫佢地用公共交通公具返工, 咪知香港有幾逼

洗撚開會討論咩? 驚佢地返唔到3日工就要射波佢外國旅行平衡心理

成日講香港好安全, 警方會維持好治安, 好人好姐會怕搭地鐵咩

私家車一樣塞車